2019年最難估人名iq題，估中我係彌敦道表演車胎塞屎眼，答案合理，絕不走數，3頁開估

「有個女人墜海，身份不詳」

答案高質到你跪係度叫契哥

陳國邦(李斯)

武磊

方向啱

錯

小明

普巴

有人秒到我未

錯錯錯

顏福偉

Nono

袁離明

高海寧

袁世凱

丸少詳

曹永廉

無人中呀

邊個國家人先？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有個女人墜海，身份不詳啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

太夾硬嚟